用迷姦水夾上房 男護偕護理助理涉姦女網友

港澳新聞

用迷姦水夾上房 男護偕護理助理涉姦女網友

10月23日(一) 14:16

用迷姦水夾上房 男護偕護理助理涉姦女網友

0:00

/

0:29

公立醫院兩名男醫護捲入懷疑迷姦案，其中一名註冊男護士與女網友相約在公園見面時，懷疑給予女方飲下「迷姦水」後，與一名任職病人護理助理的男友人，合力將她「搬往」土瓜灣一間賓館的房間內性侵犯。女事主事後報警，警方拘捕二人，雖然女事主僅指控遭男護士涉嫌強姦，惟事件中協助接應的男友人亦與男護士同被控一項強姦罪。案件今(23日)於九龍城法院提堂，二人暫時毋須答辯，還押警方看管至10月27日再訊，期間須進行認人手續。

首被告楊贊霖(32歲)，據悉是伊利沙伯醫院護士；次被告陳衍韶(33歲)，據悉是東區尤德夫人那打素醫院的病人護理助理。二人同被控在今年10月18日，於土瓜灣道益豐大廈一家賓館房間內，強姦女事主X。

據悉，女事主X年約廿多歲，跟首被告在社交網站認識。事發當日二人約會，首被告約了X在公園見面，期間X懷疑喝了首被告提供的「加料」飲料後意識迷糊，首被告遂通知次被告到場，期間二人合力將X搬到案發房間內涉嫌犯案。

另外，據知有人在完事後，見X仍然不省人事，遂拿出X的手機，致電予X的母親。X母擔心下，親身到賓館查看，抵至該房間後，將女兒送院檢驗。在驗尿後，醫生發現X的尿液內有迷藥成份，兩母女遂報警求助，警方事後分別拘捕兩名被告。首被告在警誡下承認涉案，次被告則表示當時是約了首被告往召妓。

今次好大機會不是勞....

死臭雞 抵撚死

咁多女護士唔溝走去玩迷姦

女護都係溝醫生

據知有人在完事後，見X仍然不省人事，遂拿出X的手機，致電予X的母親。
做乜撚? 聖人MODE?

驚搞出人命掛

裙腳仔

好撚戇鳩

臭閪

迷姦水?

豬隊友

邊有咁多網友可以約到出嚟

應該落重了藥驚出大事
不過起碼坐8年

推

Push

相信依對拍檔不是第一次

不是第一次點會驚落重咗藥

香港+1

人人受藥情況不同
飲分量又不同
不過用藥賤

無sexplan就咪撚tag 淫 淫女啦

On9雞

勞資糾紛

笑撚死 係個價未夠高姐

做到RN都可以咁撚冇腦

RN有冇4皮人工？

有冇人出$8000 睇下有冇 ML PLAN?

起薪點3萬
23歲fresh grad
條友已經30幾歲 肯定過4萬

4皮人工，好心出錢啦

讀咁多書都咁on9

強姦所帶嚟嘅刺激感 一般性交係比唔到㗎

痴撚線而家啲人幾仆街既事都做得出

又無話我做過
就正如打野戰 會爽過屋企扑一樣

lm

明明臭雞仲要扮

食咁多女都仲要咁柒

QE男護見到條女反晒白眼嘔晒白泡之後驚驚
利申：發夢見到

有冇咁飢渴？戇鳩架

佢姦完又唔著草，點解咁蠢

咁撚on9?

強姦所帶嚟嘅坐監 都係一般性交係比唔到㗎

我係聖人

坐完十碌八碌出到黎份工又冇埋
刷過首抽好過

睇段新聞，條女當時應該大昏迷，同死魚沒分別

喺醫院拎迷藥好方便掛

其實唔使姦
約得出黎去公園一定有下文
宜家d男人咁猴擒

出得黎都有心爆房架啦

仲落藥

On99

次被告稱當日約首被告召妓
會唔會係首被告想又食又拎呀

一個字，衰on9

GHB 俗稱迷姦水

巴打你個名

宜家都唔會有人望住你discard DD 其實唔難

#淫#淫女
No touch

精蟲上腦

洗定屎忽啦

唔係仆街問題，係智障問題

打電話俾人地老母可以講咩
快d 來賓館 岩岩落藥同你個女做愛
唔知係咪落重手左 醒唔翻

有內情??

有冇條女張相

協助都入強姦，條友應該後悔唔扑埋

成件事好古靈精怪

做到RN
就好心搵隻ptgf玩啦
一隻都係2000幾3000 per Q, 用你人工1/13唔到, onlun79

係囉, 正正經經叫雞咪算囉

叫雞好過啦

坐完出黎就算無比人釘牌
呢行咁細 一傳十 十傳百
都幾難再做落去

釘牌啦 影衰曬